[渡江百回夢] 三月九日杜拜超級星期六賽馬日討論區

支持杜利萊

支持

活頓林地

北風錦標 冠軍係你啦 杜利萊！

翩翩

外國賠率

如果大雄圖真係跑杜拜金盃就好睇

慣勝負評

支持藍衫

買藍營=羊

跑金盃唔跑司馬經典係驚杜拜果邊唔選?

真 有藍衫就串哂佢 實有一場有q

布直學

gun

百回夢

咁靜嘅

今晚爆冷

無人賭馬?

北風錦標要咩好

20:00 頭場

頭場 2號好似幾穩陣

幽默家

直播已開始

無人記得嘛

何以見得 ?

記得又點吖, 都唔識.

呢隻入直路都散得快
建議小注

唔係香港可以點睇

第1場 北風錦標, 09/03/2019, 20:00, 三級賽, 泥地, 1200米, 快地

10隻馬跑

日馬嚟

4 有d飛

好似無行圈睇既 ?

10

大計初定win

睇到10號好似幾勇, 有態

個檔

幾年杜拜d泥馬都係無得追 唔知咩沙

入閘

訓左身

5

睇好6號

綠色衫

出閘

第3

提左你

跑咩

8 第一

大都鎖匙真係唔夠跑

隻幽默家好老親

好似8510

食泥食到傻 都追咁多

8-5-10

8-5-10-3？

外國馬太難 買波算了

外國波易啲 ?

第2場 巴斯塔基亞錦標, 09/03/2019, 20:35, 表列賽, 泥地, 1900米, 快地
14隻馬跑

相對易

2號好似尾200爬番黎咁 斷得快到

有得追喎

表列賽=爆冷

支持都爾

= 香港二班馬

喜蓮彩星 都喺係香港三班先贏得

烽煙四喜殺晒, 不過唔會去跑表列

佢哋得個終點有個螢幕仔

13w派錢？

3 穩？

隻10點解要131

高分

103分 117磅 104分 131磅

南半球馬

易達富

草地都不利放？ 我諗著靠5場5號追數

高隻3 1分 重4磅

1, 4, 11, 12, 14, 有態

馬女

南半球要讓多幾磅

咩4磅..

莫雷拉要去馬了

應該係大約早半年出世有關係

拉姑有跑咩 ?

理萊當雷拉咁買

都爾2倍頭
隻馬好超?

巴米高果隻咩料

131磅照去！

跑完

都爾

13 垃圾騎師 一路唔搵位埋

洗唔洗差咁遠

3-8-12

長途出閘慢真係等食泥

3-12q

13 咁跑馬王都死啦，on9

屌佢老母

屌 單T冇12 成千幾

1800蚊單T呀

今日熱門連贏全餐穩？

屌中8 唔中其他

完全唔知佢做乜鳩 一路四疊吳嘉晉都叻過佢

華哥愛將都爾

唔4疊跟食kick back咪輸幾十個馬位囉聰明

我無8

8+12 有50倍

d馬好怪 放頭既去到直路就斷得好快

我係12 13兩隻入面簡左13....

而家輸幾多個馬位？

中冷唔中熱 總好過 中熱唔中冷

定係你覺得食kick back會跑得好d 我冇野講

爆隻8

點都唔係擺呢個位 一係就擺前啲 一係就三疊 點會四疊望空

8係點揀

睇佢跑法 至少賺到擺前 呢個杜拜就係咁既跑道

一係縮返後少少玩後上都得啦
宜家騎足1500米又四疊，last 400點玩

我12+13 qqp雙膽拖到隻8

其實係點跑都死

第3場 詩栢草地短途賽, 09/03/2019, 21:10, 三級賽, 草地, 1200米, 好地
11隻馬跑

恭喜

水呢

黎香港食塵既馬係杜拜無敵手

萬中揀一有無機會

Gun

上次轉播瞄準鏡跑得唔差架喎 有冇得跑下呀

杜拜利放?

瞄撚準未

天資驕人 奉天來 蔚藍海角 瞄準鏡/革命家?

跟天資

一時時 隻馬唔準 可以搏下

隻野得一千米力 都唔明點解會過黎跑主席獎

應該話隻野可能唔識轉灣……直路基本上無敵

蝦仔都贏佢十個馬位啦

奉天來有啦掛

蔚藍海角冇得輸嗎

9 靚

9拖1 4 7

1

隻3號瞬間散左

無得跑

喵準鏡定革命家

恭喜蔚藍海角巴打

贏到無得跑

all in左

隻3拉hand brake 咁

跑咩？

屌 咁早開閘既

9 1 7或11

影到未

訓左身喵準鏡

集氣7p

好似 9-1

第3名兩隻影緊相

隻1位置仲多過隻 9 win

適性1000-1000m

又話唔準又ALLIN....

飛左1號

隻馬唔準姐 你心水準

睇個樣7壓住11 不過終點過唔過到就唔知

師兄 下場有無水？

仲未影完架..

11同我入Q呀 連贏無左你我都好傷心

9-1-7-11

7第三

結果都係搏唔到

11第3咪好lor，條孖T好分好多
咁都影輸

9 1 7 11

強勁搖滾 仲放唔放到

隻強勁搖滾咁冷……

9-11位置

淨話嗰場三級賽咋,

香港嗰場係一級賽喎

11無啦

第4場 納哈爾塔錦標, 09/03/2019, 21:45, 三級賽, 泥地, 1600米, 快地

12隻馬跑, 11退出

場場都熱

霍清準備好一陣睇誠仔拎豬溫未呀

莫卡華區？

投籃聖手

胸懷抱負

試下隻搖滾先……點會冷到咁啊

老野黎

太老?

個個唔鍾意老野

5拖2 4

2 BYE得

巴米高真係世界級

Goalllll

強勁搖撚可以係呢個位追到個第四

乜撚野一視同仁 買T又會輸了 好彩

屌 用隻2拖埋 慢閘

隻2追返好多嫁啦

頂……跑第4

中連贏 回返少少血

灰到，本身簡4去左簡5

條q係咩

巴米高條仆街 慢閘慢成條街都追咁多 真係唔好話馬廢係個人廢啦

1-4

第3呢？

thx bb

12

1 4 12 2

又係每場買熱門 W 收息就得

荒漠歷奇會唔會係9倍馬....

狗會係咪鳩開架d賠率…

隻歷史唔係上次只輸個短頭……個P成2點幾咁好搵

準到仆街喎 場場1.幾win

不耐都係投注額控制倍率

頭先狗會app有問題? 成5分鐘先入到去lkgin

第5場 杜拜黃金之都錦標, 09/03/2019, 22:20, 二級賽, 草地, 2410米, 好地

有冇人買牙朗

睇吓有邊隻過嚟挑戰時時精綵

牙朗親王

歌韻串流

誠仔仲係著狗會褲

丙朗

有p

Dllm hkjc apps

下下開熱門

全程望空直路仲以為好多

蘇神

轉灣唔車入去 學下我地牙拉啦

最後1步郁頂唔住

SPOTIFY

場場都開大熱門

2-6-8

夠唔夠時時精綵跑 ?

睇個樣……應該唔夠吧

第6場 麥通第三輪挑戰賽, 09/03/2019, 22:55, 一級賽, 泥地, 2000米, 快地

一級賽喇, 睇定邊隻過嚟挑戰 時時精綵, 歡樂之光, 夏威夷

2號 WP10蚊

仲有隻妙算達人

winx 既飛數

泥地邊隻放頭邊隻鸁好難估計

J2班友話隻2贏硬

有冇人支持杜友

要1了

隻2點豬

唔知點解覺得2未必win

含淚支持
三寶要咗渡江同鄺高斯基

係靚既

加埋塊地....一放都放幾個馬位嬴硬都正常

博吓 1, 7 place

4p!

買左w

出面開1.72 馬會開跑前最多回到1.4

育馬者跑第三 級數太高

呢場2w真係唔敢執

落晒飛

終於唔係1.幾win

杜友愛你啊

啡燈

隻2又唔走去放頭抵死

轟雷散左

淨係神蘇已經安心唔使要

跑 9-2-6

隻2甩埋Q咪好囉

杜友

돌콩 第三
三寶bye bye

杜拜賽馬實力響警號

180蚊T好過冇...多謝牙萊好落力

啱啱先話時間會唔會好快,

一聽到完成時間就話 不過都好似慢慢走咁

包尾追上黎型到呢

韓國馬跑第三 水準究竟有幾流

咁隻渡江係美國種嘅
三晉九先係韓國自己配

日本地方馬水準

條4重買10蚊得7千幾，嘔血

原來啡格WIN

明明買個陣20倍係到

你買咁大

上年轟雷都係輸呢場贏大果場

所以可以話藍天堡馬連隻日本地方馬都跑唔贏

正本戲先同你博

但呢場個走勢咁既...

放唔到頭食泥係咁換轉甲勝蘆食泥結果都唔同左啦

第7場 傑貝哈特錦標, 09/03/2019, 23:30, 一級賽, 草地, 1800米, 好地

呢場睇吓有無馬可以過嚟挑戰 時時精綵 美麗傳承

中曬4隻 2號單膽屌

睇下藍營到時仲有邊隻，陣間底出

好彩孖T都仲有3k7

藍衫會唔會食左呢場先
正本戲有李易達之眼 拼百圖又唔出

有一半都藍衫

7隻百回夢邊夠抽啊

我明點解嚟完香港啲騎師會勁咗喇, 佢哋跑慣平磅賽事,

贏好遠, 輸好遠, 好少好似香港咁近距離競爭激烈,

簡單d講, 好少要鬥.

想試下南區旺

香港就場場都有得練習鬥

護林專員都好好分

好想買百回夢

潘頓如果隻隻都好似美麗傳承咁, 騎功都唔方進步得去邊.

南區旺當時仲嬴海市蜃樓幾個馬位但個倍率差咁多

尾場skip